# Тестовое задание

## Условия

Надо написать web-приложение на go, которое будет имитировать простое банковское приложение. По сути там должны быть реализованы следующие операции:

1. Создать аккаунт с определенным балансом (значение баланса должно приходить в запросе). 
2. Получить баланс аккаунта по его id. 
3. Перевести средства с одного аккаунта на другой.

Хранить данные приложение должно в памяти, то есть не надо подключать внешние базы данных.
